[理性討論]點先算爛尾

想知大家對爛尾嘅定義係點?
就拎長年都比人評為爛尾嘅偽戀同火影黎講
其實呢2套真係爛尾咩?
雖然我係小野寺派 但故事發展令人渣樂同千棘一齊相當合理喎 背景又係現代日本 無理由開後宮 開放式故事肯定比人插到飛起 雖然係急左少少 但個尾其實收得幾靚
跟住係火影 唔講動畫 唔講博人傳
無一堆回憶殺的話其實故事流程相當流暢每一個人物塑造得勁鮮明 都比佢一個結局 係最尾輝夜出現有啲莫名奇妙 但個ending其實幾好
如果話真正爛尾爛到痴線我覺得係Charlotte囉

A/Z 笑而不語

Charlotte唔係爛尾，奈緒最後嗰集個笑容真係好正

偽戀唔算爛尾啦
係由中段開始爛到落尾
火影個尾我就不嬲都覺得好睇

魔法戰爭

有啲趕埋尾返屋企食飯衝收工果啲

同意 偽戀前半已經見爛

同前面質素有對比

雖然未必有人同意
但係我覺得AZ第二季由第一集開始已經爛
大約第四集開始就爛到仆街
連埋第一季咁嘅集數比例都係唔止爛尾咁簡單

畫面 分鏡 戰鬥設計 一集柒過一集

火影都算爛尾，佐鳴最後hehe對已經完左個夢啦

死筆咪爛尾

BTW爛尾總好過冇尾
足小火鳳hxh

偽戀個結局 ，故事中間男主同小野寺互相表白過幾之又因為各種老梗理由聽唔到

最終章真係好格硬，一開始又話唔鐘意千棘，同A講兩句就「醒覺咗」：雖然我鐘意小野寺咦原來我都幾在意千棘喎，之後同B講兩句「又醒覺咗」：雖然我鐘意小野寺咦原來我對千棘都有d好感喎，同C講兩句「又醒覺咗」：雖然我鐘意小野寺咦原來我鐘意千棘喎，之後就莫名其妙比千棘贏咗

爛尾公治啲作品
死神最後似係出到無野出 想抄下冷飯 唔填返啲坑 好簡單就完咗個系列

甲鐡城

講真 成日話A/Z爛尾 但A/Z最多只不過喺爛尾既始祖
你睇睇鐵血同pokemon xyz 再番嚟睇A/Z 簡直喺小巫見大巫

Charlotte世界級
個收尾方法唔講
淨係啲伏筆先收得幾個真係戇鳩鳩

講爛尾唔可以唔提逃離伊甸園 雖然勉強埋尾但都係爛尾

革命機中段開咁多伏線出黎，原來最尾係唔會講
要觀眾自己FF

不良仔與眼鏡妹
爛到仆街
不過好想佢出動畫化

首先要個頭啦爛

爛尾黎講死神真係無得輸

Hxh如果小岡見番老豆就完結其實幾好

火影都唔爛

回收晒伏筆
結局合理